對大我十年既PHD有好感點算

佢唔多野講 大家又分開做嘢 唔知點樣熟啲
日日返工咁見住 個人就嚟癲😢

同佢講話自己濕晒 問佢幫唔幫到手

訂多啲pizza

唔好搞咁多野啦阿叔......

識左對方幾耐呀？
有咩機會可以有野講？

半年左右 係呢一兩個月先至有好感
食飯 放工撞到會傾吓偈咁

知唔知佢d感情background呀？
覺得對方當你點呀？

淨係知佢而家無拍拖咋
覺得佢當我普通同事
佢對個個都係咁 無咩特別
不過之前有個韓妹intern under佢 佢日日都同佢食lunch 應該係有意思 不過佢唔認

不過佢唔肯係你面前認
都講緊佢可能係你面前重視你對佢既形象